Documento gerado sob autenticação Nº ETO.665.814.HSA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1391                  de  07/02/2019
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Retificar,  por decisão judicial  proferida no processo nº 5063579-92.2018.4.04.7100,  da 10ª Vara
Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria n° 1874, de
13/07/2006, da servidora ROSA NATALICIA AZEVEDO GARCIA , matrícula SIAPE n° 0356444, aposentada no
cargo  de   Assistente  em  Administração  -  701200,  para  o  nível  IV,  conforme  o  Processo  nº
23078.502630/2019-34.
DANILO BLANK
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria
